【認真救教】點樣同蠢人相處😂

父母無受過高等教育就算
唔講道理、政治等就無問題
閒話家常

但返工同事好蠢
咩都問為甚麼 唔識用腦思考
相處得好累
老細交間鋪俾我睇 話我話頭醒尾
但我發覺好多人唔醒目都算
仲豬咁蠢 教佢地又唔聽

除左耐心 扮傻 仲可以點面對佢地

如果你唔可以好有耐性咁教一個蠢人,
其實你同蠢人都無分別,
只不過你地係蠢係唔同地方

EQ EQ 同埋 EQ

對唔住囉

你要佢都認同你聰明先聽你講架

留名

[/quote]
如果你唔可以好有耐性咁教一個蠢人,
其實你同蠢人都無分別,
只不過你地係蠢係唔同地方[/quote]

有道理
同d蠢人計較只會顯出我既無知同不足
教唔識佢地就唔好懶叻

eq極高啦 打機練返黎
而家好識做人

其實間鋪我入左股算小股東黎
但佢地唔知 只當我店長 成日當我講既耳邊風
又唔想用老細身份壓佢地
講度呢度好似變左關於管理問題

只係想睇下巴絲打點同蠢人相處

所以好多人以為管理即係有權乜都話哂事，其實MANAGEMENT真係有技巧。

有心學可以上網望下，其實好多入門野睇下就明，跟住試下用下，應該好快上手識管佢地

巴打我岩岩做管理層
而家學緊管理方面既知識
波特定律有無聽過

當遭受許多批評時，下級往往只記住開頭的一些，其餘就不聽了，因為他們忙於思索論據來反駁開頭的批評。

提出者：英國行為學家L·W·波特

點評：總盯著下屬的失誤，是一個領導者的最大失誤。

唯有只睇佢地優點唔着眼缺點
世界上無蠢人就唔會顯得你聰明

首先你要埋堆先囉
你要知道佢地鐘意講D乜
其實不外乎飲飲食食去旅行

我都想知
聽到人問on9問題就開始燥

埋唔到堆
其實係唔想埋 因為3個都係台妹崇韓
而我俾韓國人剝削過 好憎韓國
佢地就成日講韓劇聽kpop
食又成日芝士泡菜
食過一次部隊鍋就唔想再痴佢地

"相處"真係一門學問黎
教蠢人仲要因材施教

食狗不理包子

呢個世界個個醒你就冇value

蠢唔係最大問題，蠢但係又成日認叻唔肯聽人講先最仆街

個個都聰明嘅話，仲會有人同你打工咩

我都明呢點
可唔可以講下點同佢地相處啊
求教相處之道

係啊 唔識分莊閒 唔識知己知彼
明明做錯又死要面唔認錯
呢d人都唔識做人 我人際關係好都唔識點同佢地相處

我都知如果佢地夠聰明可能已經往上爬
踩住我叫我聽佢支笛
咁即係點同佢地呢類人相處啊巴打

咁我又覺得蠢都好啲，起碼你心裡面都有個底。
但係懶就真係冇撚得救，真係會激鳩死你

其實個個人都應該有優點有長處
如果你一直都睇唔到嘅話，一係你觀察力有問題，一係你請錯人

補充返先：
相處主要係待人以寛
唔好期望每個人仆心仆命或者聰明絕頂
個人寛容啲，自己都開心啲